老老實實，香港其實真係好刻制，呢種情況歐美已經有燃燒彈

香港人真係好刻制

贏國際輿論

你夠膽出燃燒彈
警察未直接出像膠子彈 水砲車囉

咁簡單都唔明 點學人做網上軍師

你坐左幾多碌呀
啱啱放出黎就跟貼啲時事先啦
橡膠子彈一早出左啦

你見何妖無穿無爛就知啦

班狗射得果幾野叫出槍？
教埋你 依招只係叫威嚇

軍師 真係佩服你啦

幾野？喂講啦，你坐左幾多碌呀

關你撚事？

學下乜野叫戰術先好出黎吹
到時攪到自己人傷晒
比你起網上怒屌班狗又算乜貢獻

唔出槍點射呀弱智仔
唔使軍師你邏輯都冇

睇你講野就知你冇出過前線
唔好話，新聞都冇睇

皮已收 謝謝各位軍師
你地繼續

有撚用咩你起人底

出實彈射殺驚唔驚

求下香港人唔好再克制
咁樣唔會贏到共狗

屌原來係發射器
唔係槍

其實黎到呢步 都要升級武力啦...

利申：非勇武

當大家有共識要推翻政府成立臨時政府，到時就要大幅度升級，拼死一搏！

燃燒彈?
呢個情況成個元朗冇咗喇

佢敢咪開槍殺人
如果出現真烈士
下一次就燒政總都似

係咪冷氣唔夠凍，熱到你9up？

只要死一個示威者，我都幾肯定返唔到轉頭，因為唔會再有人尊重班渣嘅生命

事關佢地冇打算留你條命

個account買咗幾錢？